有冇人係3D巴士到跌左信用卡

我岩岩係3D巴士上層中排1右手邊櫈底到執到張唔知係信用卡定係八達通，交左比個3D 巴士司機，如果邊個跌左問下慈雲山巴士總站啦。

推一推

休班狗會偷來買iphone